全波台應該齊反 卓耀國

省港盃
條𠹌樣入波後扮 賤種朗 慶祝

條撚樣 還左$未？

佢個樣係幾mk, 不過算係港人前鋒幾好

扮得賤朗 都同一類人

自己唔撚識入場問佢呀？

卓耀國

alex又中